做人禮貌上嘅問題

發覺有d禮貌上同人與人之間表明相處嘅問題唔識

例如同一個關係麻麻至尚好嘅friend or 長輩見面打第一次招呼，咁之後同一日見到兩三次冇理由又打招呼架，唔理人又串咁咁應該講咩好？

去朋友屋企住幾日我一日見面打左聲招呼Hello打攪晒之後出去又返嚟咁應該講咩好，唔通講我返嚟啦，好似當自己屋企咁，又hello 好似好奇怪。

去朋友屋企同一時間人哋嘅爺爺同公公都喺度，都唔知點叫好

好想有人解答我

我社交白痴答唔到你 我都有好多問題
例如讀u落堂 同d坐埋一齊 又唔算熟既人say bye, 應唔應該同每個人都望一眼先走，定唔使理咁多

講多句無壞

微笑

有冇社交達人？

我覺得咁又唔洗，俾人聽到得啦

有時真係落堂一陣又撞到
真係打招呼？